(多圖)八婆臭西借人錢唔還(有FB)

事緣係咁嘅,條八婆就話幫FD借,但我估佢係比自己用,雖然都知借左唔一定有得還,但竟然佢自願,咁我咪開心share下

借錢比人 收唔返
真係好慘慘豬

肉償啦

唔熟都唔借啦

呢d女
借10蚊都多啦 你借千幾

叫佢肉償啦，都可以用4q抵償。

所以話真係唔好借錢俾人
問人追果下真係好肉酸
明明借錢果個唔係你

吿9佢

未入之前以為差好多 原來講緊2000蚊追幾個月

雖則2000都係錢 但當識少個朋友咪算囉
一係咁 介紹俾巴打識幫佢還

後期態度勁差仲要發脾氣

肉償了事算啦

唔知重以為連登係追債公司

乜鳩都擺上黎

報警啦有哂證據

笑撚死
諗起自己都on99借成3k俾人
乜撚都收唔番

點解我覺得樓主咁戇鳩

明知唔還都借

仲要追

告佢啦

借錢比人預咗收唔返啦

有名你叫啦
海南
海南雞

FB同電話有齊請自便

2000蚊
有手有腳做一星期都有

好想借錢俾佢

肉償啦屌

你自己買個教訓啦戇鳩

見到笑左 ,開心share姐

咁少圖

肉償 ？倒貼都唔屌啦

仲差1000？

有心唔還

樓主
我幫你ws 佢話比佢聽

賤人

樓主以為借錢比個mk妹就有臭西屌？
諗撚多左啦你

笑死

呢啲真係正仆街 而家借錢比人仲要做契弟求人還咁

呢個臭西？
最撚憎借錢唔還既臭西
影衰晒啲女人
要全世界都知佢掙人錢
估佢條仔實唔知

爆多啲條女個樣啲圖啦

啫係係佢借唔係幫人借？
佢有男朋友唔問走去問你

條女隻眼

400 1q都唔要啦

明顯自己借啦

叫人還錢慘過食兩啖屎,求佢還錢咁。
所以我唔撚會再借錢俾你

正嘅話執幾劑當無數啦

還錢

我試過借六千比人追左足足1年.....

有手有腳返三日工都有啦，借錢既人肯撚定唔係急事問你借
每個人都係靠自己做到仆街賺返黎 有咩理由要借俾人

咩工返三日有2000

會展拆下場 AWE炒下散都搵到啦

咁都放上黎

報警啦

可以長炒？

都係果句
借錢如送禮 還錢如乞米

無錢就咪撚借錢比人啦
借左出去就無諗住佢咁快還架啦

on9 2千蚊唔還咪當跌左囉

少少野都擺上連登公審

乜柒都放上黎

樓主幫你推推啦
不過你本身同佢熟唔熟？見你好似連佢電話都無save

一兩千蚊數咪拎出黎講啦
懶嘅番足一個禮拜pt都有啦
$500都係到嘈
死番5p啦

關我鳩事咩

火柴哥有冇諗過比人起返底阿？
追人還錢就私下解決啦
屌你老母當連登係咩？
歡迎致電火柴哥tel:63778478

小二

巴打咁慷慨借二千比我okay?

嘩屌 出現了
差人錢唔還嘅仲惡過借錢俾人嘅
私下解決咪叫條女覆人whatsapp幾時還錢先囉
定你就係條借錢唔還嘅八婆啊

樓上做乜鳩
雖則樓豬係蠢借錢比個8婆
但起佢底冇乜用喎相信佢都預咗

阿你老母
字都唔撚識學人起底
不過樓豬幾型

屌嗰小小錢私下解決啦

屌你老母，有人唔做做狗公
追唔到數貼街招有咩問題
個腦生係屎忽度？

我估女嘅應該係想拖到無咗回事
所以依家先發爛咋，唔會預咗俾人起底掛

屌strong post lm

極on9 呢個世界唔還錢都有人幫

私下追撚左幾個月都唔還
機會同面都畀足啦
2000都畀唔起
乞衣嚟嫁？

惡撚過狗喎屌你老母
乜撚野私下解決
差人錢咁閪多野講

抵撚死
咁撚無腦都做 睇死你咪係貪人係女所以借

睇錯咗「八婆借人臭西唔還」

2000都還唔到 肉撚酸

屌你借人錢唔撚還個啲仆街死撚左去啦屌你老母
點解借錢比人收唔番都要比人起底

今鋪就撐樓主喇
上面起返人底個個以為咁樣做其他人就會幫你？你又講唔到點樣唔還錢，人地起你底都正常啦。機會時間咩野都比曬，自己衰就快啲去還錢啦

爭撚左人咁耐仲好意思話人搞大佢 屌你老母啦 你係債仔定債仔啲恩客呀

屌你中文攞u？
私下解決好似係講緊同條女拆掂佢
而唔係乜都放上連登

唔還錢仲要屌返人轉頭
起翻人底好威？ 錢又唔還係到扮咩型

其實本身都諗住睇下就算
啊點知唔還錢仲要發窮惡反咬樓主 仆街仲好意思起番人底

本身樓上都有手足屌樓主
但係當有傻系貼返樓主轉頭就肯定全部人幫樓主
做開狗公真係無撚柒腦

屌你個一萬幾千都放上來討論又起底又公審咁撚樣

推撚爆你

44個mutual friends
你係事主？定事主d friend啊？
2000蚊都還唔起 垃圾

Btw借錢唔還仲起人底

屌你老母啊
自己唔還錢仲起番樓主底
推到條女仆街

呢獲真係愈幫愈忙

起樓主底有咩用
佢又無錯 諗住起番人底就幫你公審？
好心唔好咁撚cheap 爽爽手手還撚左佢咪無事囉
借人錢唔還仲大大聲想有人撐？
Mk既世界真係諗唔明，一千幾百都賴皮

屌你條傻閪係咪智障？
鬼唔撚知 私下解決 係叫樓主同條女拆掂佢
但係屌你老母 你自己睇撚下對話啦 半年都未追得成 私了有撚用？

佢可能就係叫條女借人錢個個

推

臭西唔要面

推撚到條臭西仆街

死臭西

有冇手足可以起埋呢條友底

條女心諗

本身都諗住屌下樓主on9借錢比唔熟既人
點知又多條on9護花

借錢果陣就話怕傷感情
依加就真係唔方唔傷感情
站著借錢 跪著討債
你有事人地幫你
人地有事又左推右推
屌

本來都想屌樓主
點撚知有狗公做護主犬起人底
今次仲唔推到你仆街

嘩屌嚇撚死人咩

死全家喇屌你老母 借錢唔還仲咁撚惡

個朋友借左萬幾比人 借左成半年以上
收得過千幾蚊
已經日日炸條友 都可以唔還

問人借錢真心好柒 又唔係大數目
我平時等錢洗都係問人有冇工返 就算你講到明下個月還 未還之前都唔敢亂咁去浦去玩 廢事惹人非議
點都好啦 樓豬下次唔好再借錢俾人啦

利申：借過人$5000交唔返

直頭惡撚過狗

乜撚野都擺上黎

屌你老母死狗公
條女咁撚柒都衝去幫佢
狗公係唔係有閪就狗衝？

屌你老母唔還錢追你幾個月好聲好氣想點樣樣

又lf2

借錢仲要拖咁耐跟本唔想還
厹仲要出黎吠

起返樓主底個個人係連登本來叫「真波不怕任你摸」
依個改佐名

關我撚事
咪乜都放上嚟啦好冇
做個有質素既連登仔真係咁難咩#ng

MK想起返人底 食自己啦

咁仆街都有 樓豬下次帶眼識人啦

借錢唔還仲咁大聲

2000蚊追撚左幾個月都未有
正垃圾臭西
btw樓主真有耐性

推到借錢唔還錢既仆街

關你事先出得post
借問聲你乜水

你都幾仆街下
條女借錢唔還比事主 你post事主出黎?
個腦比狗食左?

借咗去買電視？

條傻9唔推都可能沉, 唔還錢仲咁臭串
留名睇條臭西啲性史同犯法野爆哂出黎

屌你老母改名做護主犬啦撚樣

Mk仔追數關唔關連登仔事
有帳唔代表係真連登仔架小朋友

欠債還錢，天公地道啦，屌你仲細咩。

唔係成日見/有common圈子
果d都唔好借錢

厹扮惡啊 冇人驚你

點解借左人錢仲咁撚惡
其實佢好聲好氣我諗樓主都冇咁嬲

你呢啲叫起底？唔好笑死我啦 唔還錢惡過狗
想幫條女出面啊你？ 我睇死你連手都無得摸啦 懵撚 （笑）

支持樓主

世界變喇 而家d人就黎柯屎唔岀都擺上網公審
比著以前樓主肯定比人屌到仆街 乜撚都擺上黎
放上黎之前自己檢討下先啦，你呢d唔係叫被人呃，係叫你自己戇居
借錢比人之前又唔諗清楚，都唔知係咪見到人有閪就借
兩千蚊咪當交學費囉，乜撚都放上黎
利申完全唔識事主，純粹睇唔過眼而家d人乜撚都放上連登
唔係話唔想幫你，你咁撚樣真係幫唔落

Agger
如果係好熟既話
就算佢冇錢還你都冇咁嬲

借人錢唔還
仲起人底 做乜尻

咁撚串 起八婆啦

條女狗都唔屌啦
借錢唔還，做下ptgf咪有囉

仲要有狗公po返樓主出黎
家陣d債仔真係惡撚過狗

娘娘叫你隻垃圾狗出黎幫佢吠人？叫佢還錢啦屌你老母
信唔信我彈你個迷你狗春袋？上多幾年網先學人網上幫拖啦傻狗

就係私了唔到先擺你上黎之後又叫人私了
條女係咪on9
d mk妹真係好弱智

先唔好理咩唔咩都放上來,第一:我唔係冇私下傾係唔係先,第二:我12月比你,個千幾你成2,3個月都還唔到?,唔好話你唔想還
我唔係冇比機會呀,你要做擔保人你後果自負

因為狗公一貼
火頭隨即一面倒燒落MK妹度

厹吠了

屌你老母 死臭西同隻護主犬
少少錢都還唔到
我日日扮工 扮幾日都有啦 果少少錢

係咪老馮幫你呀屌你老母
幫你係人情唔幫係道理呀on99
唔講仲以為你係臭西條仔呀

狗公先係man of the match
成功燒死哂兩邊

明明條女借錢唔還先係錯
點解有人可以話係樓主錯
借錢比條女都係想幫人姐 咁都要要比人屌
咩世界

臭西

條八婆做雞一日都還到啦
借人錢仲咁惡
推到條八婆仆街

屌大把post都唔撚關你事㗎啦
米撚上連登啦

乞食行遠啲啦，死乞衣

客觀咁睇樓主都幾醒，知道條臭閪一定會搵啲兵上黎貼返你轉頭，之後連登仔就會圍屌條臭閪同隻狗公順便解決埋"乜鳩都貼上黎"呢個問題，樓主有義氣朋友一場照借我都唔串你戇鳩，不過我個正皮係比條$2000都還唔起既冇腦臭閪同隻狗公真係貼左你上黎中曬你既計 留名等睇條臭閪啲仇家上黎爆料

唔好再覆依度 樓主好慘

其實咁大個，點解會連2千幾蚊都無...

厹死撚左呀？

雖然樓主將件事放上網都幾無聊
但成日話人乜鳩都放上黎果班人好撚煩
屌你討論區乜撚都可以講架啦 洗唔洗比你審批左先post得呀

借錢唔還仲咬返人轉頭
改乜撚野名呀

半年都唔撚還 唔追得?!
債主被人起埋底 都唔撐得
你又係條女貴親呀

條臭西Del撚左fb

仲搵到

話二千蚊當跌左/當交學費果d仲on9

中左樓主既伏真係正傻閪

你呢啲腦都冇既狗公應該唔止比條女昆左$2000

道理就擺到明起樓主到，對話又全部都齊電話都開埋，仲要順手踩多你娘娘一腳 係咪娘娘近排冇比你屌過呀

你做乜鳩

隻厹愈幫愈忙,唔敢出黎回post

點解無得加fd

朋友你都叫有得追下，親戚面皮厚到借咗2皮野當無事發生過，提都無提下

無追post
但睇對話紀錄樓主都幾好態度

幫娘娘做完打手起左樓主底應該連手仔都冇得掂

支持樓主喎
大佬借錢唔洗還？

條八婆做得中間人，預左個fd還唔到個八婆要孭呢條飛

另外樓主係有d蠢，太信人
下次對住呢d所謂借錢比個fd既人
應該講「我當借比你，月頭你還比我，我唔識你個fd，佢比唔到你比」

借錢唔還正仆街

無撚有錯
搵人跌比我啦
少錢唔係錢呀?
少錢唔洗還呀?

樓主放上黎俾大家睇睇
認清世界真理
都比人話乜都放上黎
樓主係釣緊借錢黨
年中幾廿萬單借錢唔還
個啲人係應該比人公審
借財仔都要比息啦
宜家無息仲要拖一年半載
呢啲撚屌都係預左借左唔還
亦唔止向樓主一個借

條八婆話追人數追唔到 連cap圖都無張比樓主睇下

推到條女還錢

咦 彩色狗公呢

搵人跌比我唔該

屌唔知仲以為自己上緊facebook

班友on9
有心呃人既 呃一蚊都係仆街黎

愈幫愈忙 比娘娘屌緊

一開始都冇打算幫樓主推post幫隻臭閪上位

但係見到個娘娘搵隻兵上黎做打手都搵個唔用腦既真係笑到我瞓唔撚着

錯在自己先仲要貼返受害者上黎你個腦係咪裝屎o架

推到隻臭閪啲仇家爆佢衰野出黎為止

其實拍硬擋先借錢俾朋友
拖撚左4個月就真係局住要肉體還
無計，唯有中出條臭雞直到佢有BB就唔洗佢還啦

我女朋友之前都試過收唔返錢 話一齊夾手做啲小生意
又話拎2000出黎就得 點知最後嘈交 話唔一齊做 咁想拎返啲錢啦
結果又玩失蹤 最後搵佢個老公講 搵埋佢老豆講 都可以無視 所以話人無恥真係天下無敵

棄卒

娘娘

屌你 條女張相得一張 但又真係多圖wo

媽，我好亂呀

比娘娘屌到彩色未啊

pish到上熱門

做兵都做得柒撚過人

已經係熱門

收皮啦on9厹，問人借錢唔還都咁撚惡係咪傻撚咗，乜撚嘢叫唔私底下解決，人地私下追條女還錢咁耐都唔肯還擺明係條女唔想解決啦

係咪精蟲上腦諗住上嚟吠兩句有女扑呀一係就幫人還啦，可能有得畀你請人食餐飯嘅傻仔

千其唔好打電話叫佢痾夜尿玩電話呀
聽日都唔好幫佢叫外賣呀
咁玩人好慘架

因為係支那人

8頁都冇人爆料，建議樓主你唔好諗住貼左上公海仲可以私了，推到條臭閪身邊所有人都知就差唔多

從來只會借錢比真係熟既frd

垃圾

屌你老母 2000蚊都拖咁耐

隻狗公柒撚到咁唔係唔推下話 你唔貼返樓主上黎我諗都應該唔會引到我呢啲鍾意睇人仆街既痴線佬入黎 幫娘娘倒米

香港人已經是非不分啦，屌你老母，快撚啲死哂佢落地獄

Strong post lm

推推推 一定要推到$2000窮閪仆街

時代真係唔同左
債仔惡過債主

本身唔係好撐樓豬
見到有個白痴出黎
即刻幫手推 有冇人比啲火

笑撚死

44個共同朋友樓主應該心裡有數知佢係邊個

咁都好影

借問聲啲狗公係咪永遠都咁7.7？

推到條臭閪仆街

屌，你唔講都唔記得點解有啲相似既感覺

原來係同火哥衰同一樣野

正常呢啲post應該會冇人理沉底，硬係要衝出黎柒真係神仙都救你唔到

推啦

我都借過幾千俾朋友
最後都係收唔翻 當交學費
以後就算幾稱兄道弟都唔會借

但當中諗唔明嘅係
人真係會為咗區區幾千蚊
而放棄十年八年嘅友情? 值咩

大佬你換部手機都呢條數啦
咁樣失去知心好友抵咩

借錢梗要還 咪俾錢臭西

人地就係搏你廢事煩
咁就唔洗還

推佢老母

想問吓會員#85496掂到娘娘隻手仔未？

定係係臭閪本人呀

留名
Mk妹pm我
做ptgf 1年 我俾夠1000銀兩你還俾樓主

樓主我想幫您含

條女咁撚肥醜
邊個會借錢比佢呀，1蚊都嫌多啦

THIS

條女幾正
唔知幾錢q
1500 2q還俾樓主先

條女個樣＝

樓主上水就幫樓上幾位巴打問吓佢玩唔玩千人斬啦

認真隻死狗公死全家啦
樓豬好心借錢比你娘娘
你就起人底

比啲火我

借錢唔還仲咁撚惡 推到你仆街

點解娘娘唔問狗公借
兵仔連記都記唔起

友情原來咁平 十年八年值幾千
我寧願還錢有兄弟陪吹水岀街打機

火哥lm

真係慘

借錢唔還，致富既名言好心啦，咁大個人，唔還錢係咪on9?又唔係幾萬蚊，建議樓主玩盡佢。個啲話樓主on9既人都講得幾岩，下次帶眼識人，好朋友先借咁多啦，普通朋友只值借搭車食飯錢一餐半餐。

條淫婦反起樓主底都on99

條死淫婦 中學個時一日都賺到2000$
估唔到依家重撚柒

最撚憎呢啲臭西

人地做coffee full time 人工都低，幾千蚊對佢黎講都算多

其實出左社會更加明白到當年唔計功利既友情係有幾咁珍貴 不過有啲case係爛賭賭到家破人亡既就冇得講啦

Coffee shop

留名

more,當係比我呢啲花生友吊癮 睇人仆街最開心

借錢如送禮
還錢如乞米

首先，肯借既都代表佢有番咁上下地位，唔熟根本唔應該借

二、借四位數樓下，都洗主動催，等佢自動波，就算佢唔還，仲好，因為一日未還都唔會開到聲借第二次，咁幾千蚊買起個quota，唔係下次借幾萬咪仲頭痕

人類總要 乜態度好好地咁溝通真係咁難咩

睇樓主fb 工作姐

渣ga

屌

二千蚊啫,我自己又唔係大洗

堂八字眉見到都覺得冤，咪當資助佢整容囉

睇到呢個post我都即刻諗諗有冇人差我錢 呀屌記起上年11月有筆$3000到宜家都未還 聽日打去屌9條友還先

樓主借錢果個死八婆臭西 我屌你老母呀 快撚d還錢呀死臭西

炒散$60/hr返10hr都有$1800啦，做雞仲多

樓主唔好怕事 條狗公咁既態度反而仲多人幫你，幾時介紹佢比連登巴絲打識

做雞1q 1500蚊差唔多

好心急想知上面條柒頭皮有冇比娘娘嫌棄 推

想知點樣唔還，最後點解決
我借完會直接得閒就煩佢，同埋幾個老友會得閒聚，到時三口六面叫還，除非佢離開個群到時叫埋班老友一齊叫佢還架啦

推 厹真係無撚腦

一係條厹幫條臭雞還埋個2千蚊囉
咁撚鐘意幫人出頭

點解仲未有人起條八婆底
留名食花生

請大家認住呢隻閪

繼續推

條狗公最柒果吓係反問樓主有冇諗過比人起返底轉頭

借錢唔還等天收，臭閪

終於推到有我想睇既野 more please

黎啦黎啦

老實講可以有錢銀瓜葛既只會係幾個老死
細數就是9但，唔會為左雞碎傷感情自己識做，
借大數（相對番自己能力啦呢d)，一定要講清楚，買佢做乜，傾定點還，或者擺低幾隻撈，直d講唔洗怕

繼續啊 小二

本身諗住屌樓主呢啲錢銀事就自己解決咪撚放上黎啦

點知上面咁撚惡，爭人錢唔還仲咁撚串反轉起人底，咁推下囉，邊條友二千蚊都還唔起咁垃圾 唔講以為差廿萬先拖數

佢條眉想點撚樣 好撚柒

借一千幾百都唔肯還
追還錢追咗三個月 又冇講粗口又剩
咁都叫冇好好私下溝通
睇唔透啲死mk

還唔起錢仲要聲大大屌番債主轉頭，真係on99

原本都想講樓主咩都放上黎
不過無腦厹衝出黎，好難唔幫樓主架喎
還錢啦仆街

Hoi nam打飛機400肯唔肯

娘娘真係多得上面隻狗公唔少

唔訓繼續推

啱 樓主冇講過粗口都係抵幫既因素之一

個狗公幫條女還咪搞店囉 。
係要係到加把口，衝出黎柒。

依家對樓上個打手有興趣多過本身差樓主錢果條女

推推推

狗叫一下畀我聽得唔得？未聽過狗公發情嘅叫聲

建議樓主搵下隻狗公既真身。
睇下邊個朋友同你一樣有44個共同朋友，應該唔難搵，

但係佢本身冇加到樓主,要樓主搵先有用

樓主你比人踩撚到上面都唔貼返佢出黎你係咪男人?

好想睇人仆街,快啲唔該

留名睇人仆街

推 反起底咁醒
唔推唔得

狗公咁叻叻豬反起底，推下先

豬隊友

大逆轉

如果娘娘Hoi Nam見到我呢個留言以我食花生咁多年既經驗可以話你知點解決:

1.首先道歉再加埋全數還返比樓主先

2.供出上面個豬隊友係邊個

缺一不可 鬼叫你收隻咁撚愚既兵咩,比我就出賣左佢啦

推啊

借錢肉償天經地義

屌瞓唔到，再推先

見到佢條眉好想打柒佢 以為叫呢d樣做臭西樣 臭西有樣睇 條眉向下提 樣衰兼格系 千五蚊臭雞

電話台用中國聯通既人更加係少之又少,建議快啲出賣上面條柒頭,如果係本人就自求多福

認住條臭雞

有新料未呀,好心急

佢張張相都鐘意皺埋眉頭咁

以我同佢嘅友情
幾千追唔到當俾佢算
我唔係等呢啲錢開飯
你話窮到一年還一千都無問題
( 一個月點都草到幾廿蚊掛 )
要俾個肯還個心我睇先係
我係唔鍾意借嘢唔還個格

有時一齊食飯講笑語氣問
喂屌你幾時還錢啊 再唔還淋你紅油架之類
佢都係笑笑口 無回應繼續食轉話題

幾次都係咁撚樣就揾次wtsapp問佢
( 當面對兄弟認真問感覺唔好 )

我話其實幾時還唔係問題 有錢先還囉
但你知講我知有無諗住還先

屌佢老母藍剔我 自此大家無聯絡 無見面

重申多次 我唔係為咗幾千同兄弟計
平時食飯食酒我都請唔少
我係唔鍾意借錢唔還嘅品格

拎去洗啦，臭雞

有,打緊機,等等我

淨係對腳都玩成晚

打乜鳩機 全世界等梗你爆料

推到佢以前啲淫賤史比佢條仔知道 有仔仲學人收兵,定係上面條友係佢條仔黎

樓主

聽講臭閪鍾意痾夜尿,大家打電話比朋友我諗都有打開133既習慣

推左咁耐淨係為左睇人仆街都唔知笑定嬲好

蒙頭入閘

雖然真係好撚mk
但差人錢唔撚還仲貼返人轉頭 屌你老味幫你推推佢

嘩屌唔知以為真係好大既苦衷
自己都學識做人處世，
就唔好幫人出頭擔保借錢啦，
係要自己找嚟柒既

仲有唔係樓主擺上嚟借錢條友會咁快比反應樓主咩，
以前唔見棺材唔流眼淚，
而家唔被起底都唔識認錯

還錢就還錢啦八婆 講咁撚多廢話

樓主開post果陣最後真係回都唔撚回

Del Po？不了
推到佢仆街

唔見小小錢咪算好囉，教你下次借錢比人要諗清楚

垃圾 一千幾百幾個月都揸唔到出黎 當初就咪撚幫入咩起條數

"係你post撚埋電話" 仲可以用粗口惡鳩你,樓主你心軟我真係斬左你條撚佢 你唔出post你覺得佢會回你?

原來呢啲咁既人都識講"唔好意思"

挑你老未，揚哂走黎扮無知

時下啲mk仔點解可以連二千蚊都拖幾個月都無………
食少支煙飲少支酒食少餐放提都係到啦……
二千都還唔到肉唔撚肉酸……唔覺得醜架咩

乜可以del post㗎咩？
要點做？

人地連自己用緊個app名叫LIHKG都唔知當撚左高登就知佢智商有極限啦

佢張圖d幾時影
d時間咁既款，唔好話我知係出事先黎扮追數

我都想知

可以
指令[admin]phone no.

D閪女人仲惡撚過狗

樓主唔該順便講埋樓上貼你果條友係邊個,我完全唔想知佢有冇還錢比你,我推POST淨係想恥笑上面件柒頭

唔好推啦

哇屌 唔還錢仲起人底好威威？
好撚惡死

個個唔係好知,仲搵緊,但搵到個電話

仲要4月頭,星期一至星期五每日接一個客都唔止呢個數啦

快

比人擺哂D資料上網先識驚

抵啦

開佢啲個人資料啦
校名？返咩工？屋企人呢？

利申：9 up

有條友12月差我4000蚊到而加 係咪應該都好似樓主咁post

樓主唔好心軟
乜野幫個朋友咩緊成皮野
自己又有工返咪成畢數攬撚哂佢囉，仲話自己盡哂責任，咁以後借上借係咪老馮唔洗還啊

再推上去好快上報 多謝d狗公咁撚醒 豬閪隊友

好波呀樓主

唔搞大穫d

佢當你戇鳩架咋

你睇依家覆得幾快

咁多位千期唔好貼人街招 身敗名裂好慘 人地都係比狗公害

開個集中post警剔世人啦，唔好搞到全版都係

睇吓差你錢果條友會唔會衝出黎柒啦

記得backup齊做仆街仔

兩個都On9

同你借既係你個fd ,理得佢gum多咩追上追,筆$點用者

開頭講好左幾時還就幾時還架la

條友爭人錢仲咁串
試下拖大耳數呀
樓主唔起你釘咪仁慈
千幾蚊拖咁撚耐
真係好撚肉酸

唔該曬咁多位支持我既巴打先,真係冇諗過會沖出來7,小弟訓先,有料再爆

可以咁玩原來
喂靚女如果你肯陪我一晚 我幫你還外 再俾500車費你

睇曬條臭閪拖左幾耐先回post啦好嗎?仲要#1最後張圖佢覆都唔覆吓

最憎呢啲仆街,以為唔出聲當冇左事件

仲要唔係借錢冇還咁簡單 我係比左錢但冇貨到手 條友係中間人

頂唔順啦,仲要返工,比多張你地先

個post上埋熱門第一

如果真係迫不得已聽講有個方法係搵財仔幫你收但係收唔返全數要分錢比財仔,你係買野就唔同講法

叫佢供曬兩條仆街出黎啦

儲成季

手足們繼續推啊！

正一臭雞諸多藉口
叫佢供隻厹出黎就考慮下唔推

你有睇我留言就快撚啲供左個豬隊友出黎先啦

仲有果$2000到左邊個手又係成個POST都冇講過,

講到好似唔還錢既唔係你,係拎左$2000果條友咁點解唔直接比佢電話樓豬?咁樣就身敗名裂,明明係做中間人

冇禁正規呀 純粹fd搭fd既交易 過左錢比佢 之後過左一排話原來冇又冇比反錢我 咩事同詳細就唔講 佢都有上連登

補返句支持樓主 呢d仆街要替天行道

呢個係咪極品債仔個電話

債仔仲兇過債主，樓主做得好

唔知點解梗係覺得俾人貼左佢先自己整個對話出黎
之前又唔見佢貼出黎
俾我係真係幫人借個條友又死都唔還我都會先貼對話話俾人聽係佢唔肯還而唔係我
依家出事先貼...

唔係,千奇唔好亂打電話滋擾人,犯法的事唔好做,不過平時打電話有打開133既習慣同埋鍾意叫fd痾夜尿

兩個phone no.

再重覆多次係條臭閪回都唔回樓主先迫到佢要開post追數

一針見血 唔通條臭雞真係可以為左拎$2000果條友做到梗

呢到我好似柒左,睇吓上面係咪有兩個電話No.

睇

其實都擺到上嚟, 數目又唔係大
開頭諗住俾連登仔屌返兩句樓主咩戇鳩當買教訓

點知有條柒頭衝出嚟柒
搞到細佬我都好有興趣睇埋條柒頭點仆街

今鑊真係豬隊友
中間人其實做得好啲根本呢個POST都唔會出現
衰自己戇鳩

樓豬就... 我覺得數目唔係大, 又真係熟過嘅我又唔會屌你戇鳩嘅
今鑊我撐你隊埋起你底條柒頭出嚟架

[size=6］唔還錢正仆街
成日就係d人唔還錢又唔洗身敗名裂，搞到d乜撚野「借到錢係我既能力」呢d 白痴concept出哂黎
已經無利息，咁都唔還係唔係應該要俾佢身邊d人知唔應該再借錢俾呢d人，等佢地知佢地個credit花哂，揹返個責任，支持更多拖住唔還錢好耐又要惡過債主既仆街被post上網[/size=6]

佛都有火
推啊

唔還錢正仆街
成日就係d人唔還錢又唔洗身敗名裂，搞到d乜撚野「借到錢係我既能力」呢d 白痴concept出哂黎
已經無利息，咁都唔還係唔係應該要俾佢身邊d人知唔應該再借錢俾呢d人，等佢地知佢地個credit花哂，揹返個責任，支持更多拖住唔還錢好耐又要惡過債主既仆街被post上網

🙏👌👌👌

支持樓豬

私事放上黎
仲要咁多人正評
忽然覺得呢到好陌生
高連登唔再係我呢代人既野

其實條女識埋啲朋友都幾on9

一個就周圍R $2000 R到fd搭fd咁借

一個就以為自己好撚型結果倒米搞大埋件事

一個就係樓豬....唔帶眼識人啦

追曬個post先再回啦 衝出黎柒真係咁好玩咩

懶係老屎忽

走啦好嘛

臭西 即刻有錢比

追po啦

比人po上網就即刻有錢還, 咁點解釋之前一直拖數既所謂"苦衷"啊?

其實呢d都唔係私事，係人人遲早都會遇到既事，除非你係問人借錢嗰個啦
應該當係一般騙徒咁放上黎

扮撚曬老屎忽
好撚嘔心
走啦屌你老母

一反常態咁多正評就好心追吓POST先出嚟屌
硬係要衝出嚟

食屎啦 睇你個名都知戇鳩

含撚比多幾千你又點話

樓主我撐你，借既錢係唔多，不過還係應份，過咁耐時間都還唔到咁少錢，即係冇心還啦，依傢唔還仲要反咬，呢下真係

少少錢條女自己嘔出黎都得啦

做咩啫你
屌你老母 借錢唔還仲咁撚惡
好撚型咩？ 成個小學雞咁
比人po上黎就即刻話會還錢
小小錢都還唔到仲話有返工
12月到3月 2千蚊都比唔到？
做m記都夠比有突啦

繼續推先

ho ball ching
一年前我都借咗5000俾個女兄弟
期間都冇勇氣催，未提過佢還錢
睇完個post終於的起心肝whatsapp佢叫佢還
希望還返俾我

唔開post都唔還錢
係咁撚唔掂就開完post都照死撐唔掂丫嘛
你睇而家幾快有錢還

訓唔著 提醒佢地返工先

點解啲語氣講到反而係樓主錯咁？

原來債仔就係mk妹條仔

真係ON9 自己唔有D交帶覆人 係咁已讀不回之後怪人唱佢

咁擺到明係拖數啦
仲話咩有同佢追數

我指做中間人條女，唔係樓主

原來終極債仔係佢條仔 唔怪之得

全世界都知睇吓邊個敢借錢比呢對極品情侶

推爆佢

條臭閪同樓主whatsapp講係話同"朋友"傾冇諗過佢會貼上黎，無論上面貼樓主條柒頭係佢條仔定佢隻兵都

原來蛇鼠一窩
推到兩個大騙子仆街啦

原來只係朋友

推到佢全隊波都知

屌你收撚皮啦，追完po先講野啦

借錢冇回頭仲聲大夾惡，上面條柒頭仲吠樓豬以為有人幫，唔講以為樓豬爭錢唔還。賤撚過狗。
仲有話乜事都放上黎同埋當跌左嗰啲，真係屌都費事。

咪臭係

見條女連續幾日唔覆就知佢冇心還 到上左連登先打咁大篇野解釋 真係好柒

做雞

根本就係欺詐 ，芳唔係呢度借d 果度借d

支持樓主
死臭雞快撚d還錢
做雞做幾日都有啦 想還有幾難
世上無難事 只怕有心人

唔係交心嘅都唔好借

三兩千蚊買兩個人人格抵丫
樓主經一事蔡一智

入黎以為普通拖數都冇咁嬲諗住睇完就算，點知你隻臭狗諗住反咬樓主一啖？嘩仆你個街今獲仲唔推到你跪地求饒？

成班mk當連登係法庭 sorry,wfc

抵？你俾三兩千我賣個人格俾你呀
根本1蚊都唔應該呃
Btw Y你老母

真係唔係你拎左咪供你個fd俾樓主囉
講唔出呀八婆？定借俾條仔呀？
定你想講 "我係唔會出賣朋友"呀
答啦八婆，仲要勁低裝起返人，唔理係你條八婆又好兵又好啦，都係柒菇碌黎嫁啦，本身都好小事，係要人記住你

睇死樓主咪又係諗住借完可以上位，點知個兩千蚊都要搞到全副身家咁

你唔care咪咪撚睇囉，過主啦傻閪，以為標籤人係mk自己就高人一等

話咩追唔到追唔到 一星期返兩日工好慘
返一個月千幾都還唔到？
做得中間人就預左人地無錢還自己孭獲墊底架啦
同你個fd有親？點講都唔通啦
講到唔關你事唔係你借咁 正常你fd還唔到就要自己比住先還比人啦 on99
唔講仲以為你好委屈 唔係你用就唔洗還

識講大話借上借
其實自己洗
睇黎慣犯

係咪臭雞朋友 又wfc 又要留幾個言 好需要存在感??

睇死佢借200蚊俾人攞唔翻嗰陣咪死狗咁款，係呀我冇打錯呀，係200呀

關你撚事咩，睇死你都係小小錢睇到好撚重個的黎

臭雞D兵黎

二千蚊，真係fd送都送左佢啦，唔係fd就咪撚借還唔還真係一件事，二千咁細數目都可以搞到咁

兵你老母，大家三唔識七，不過係睇唔過眼咩差都掉上黎

知唔知wfc咩意思
唔care就咪撚嘈啦

一開post 就有錢還

真係臭西，唔嚇下佢唔知驚

係呀，我好寒酸架，俾你睇死左啦依家，死返入你老母個閪度啦on9仔，句句都想攞優越感，攞去囉傻閪，陣間又睇死我呢樣嗰樣

水魚，如果我識得多d好似你咁既朋友就好喇

幫手推post

句句都強調錢，真係唔知邊個睇錢重

小朋友齊打交

我當條女無心厄，借左畀個騙子，自己on9然後要樓主埋單，人格破產了

無錢唔好借啦屌你老母

唔還錢正仆街

還唔起就咪借啦 借定呃自己心裡有數啦

正常嚟講幫人借錢同自己借無分別，都係要上身架啦。樓主都俾哂時間佢還咁都唔還拖足幾個月，有心還一個月還幾百乜都還哂啦。 果個幫條女起翻樓主底既仲on9,真心想幫條女既話不如幫條女還錢啦，而家俾全世界知道條女借錢唔還仲要搞翻債主轉頭為乜呢

All Planned

神助攻 !

語氣重左啲唔好膠我

睇死條臭雞攞1500蚊買對nmd比條仔做生日禮物啦
擺上黎無錯喎 依家咪搞大佢等我地批撚死條8婆
重要起返人底個下先嬲 你估搞人唔洗付出代價
你條臭女出到街個個都會認得你無錢還 行走公廁
條仔重撚柒 要條女幫佢r一千幾百 屌你死撚左佢算啦 廢撚到咁 重知垃圾都係堆埋一堆

有人話咁撚少錢都擺上黎

1500蚊都要拖4個月 MK妹返M記返幾日都有啦

MK大戰
見到有人咁撚串借錢唔還仲要起返樓主底 我決定G持樓主

2000唔撚係錢咩 對學生黎講
咁都可以屌樓豬一餐

個個都唔同意見我buy你 1蚊都唔應該呃

借人錢唔還仲可以起返人底，最威係你啦

推到佢仆街冚家產

借錢如送禮
還錢如乞米
下次唔好喇

差人錢唔還仲聲大夾惡
乞衣仔

2千真係好撚少
但都要還架大佬 仲要差人幾個月
你老母一個月還500都還完啦

推到班垃圾仆街

成撚日將的私怨放晒上黎，收唔到咪叫條女比你屌兩獲囉

都話明吹水台，講呢啲是非都有人鞭撻真係奇怪

妖，搞到連登咁低質

乜撚都放上黎

人地有本事借返黎點解要還

我就支持火柴哥啦

對乞衣情侶出嚟跪地求饒未
上面睇唔過眼乜都放上嚟嘅又會咁撚得閒who fucking care之後好care咁留個言嚟自打嘴巴

二千都係錢，根本唔係借錢個量嘅問題，唔還仲諗住反咬呢吓小學雞仲要人格破產先令人咁想見到佢仆街

笑撚死我

有無地址 想叫外賣

靚女就話借姐
屌你老尾 啲咁既柒頭都借2000

電你老母 還錢啦仆街

笑了 出黎做一次咩都還哂啦

今次我地一定撐你㗎樓主
個死乞衣仔差人錢仲咁撚惡係到吠

乜衣家啲學生雞甘cheap架，時代真係唔同左

條女咁大波又好肉地應該好好屌好撚多汁 你飛咗你條仔跟我我幫你還包埋你都仲得啊

比d火我

幫樓主推呀
借人錢唔還
仲賴醒起番人底？
屌你老母呀 狗公

原來今時今日d人借人錢連2000蚊都還唔起仲聲大夾惡
我借過比人幾萬蚊仲收得返真係還得神落

你真係要感謝主

甘你老母

圖中個位男債主都差我個朋友$1000都有半年，我個朋友每次問佢還錢佢都會話冇錢

以為po上黎就西屌

條友打合球？

喂 狗公 係你呀
依家行出街都知你係賴皮唔還錢傻仔啦
醜唔醜啲阿
仲起返人底？
呢家何止還1500
還兩倍+鄭重道歉啦
唔係，我同你推爆佢
當初有冇諗過咁大件事？
樓主仲有冇野爆？
more！！

支持巴打做法

無錢還咪出黎擺囉

3000蚊 我幫你還 比多一倍你袋

中華賓士絕不走數

債主定債仔？好亂呀

條女幾大波

甘你老母咩
學下中文啦

點解可以低質到有人幫借錢果個人

連登係吹水係玩on9，係好笑，但未至於去到認真位都玩，依樣就係小學雞分唔到既地方

mk妹有性趣賺外快搵我
我出夠3000 1q
有錢還之餘仲有錢袋

追人還錢仲慘過行乞，由其是好朋友

留名等睇越爆越多，條撚樣實借借埋埋好多錢，然後全部走數

我出先

條女食得過
比人汁返幾劑當幫自己條傻仔男友還住人情債囉

好心樓主咪咁計較 777都比左500蚊個乞衣
咪當比左4個乞衣囉

正臭化西啲對話愈睇愈燥
知唔撚知咩叫做擔保啊
你以為啲錢唔係你用唔撚洗上身啊？
追？追你老母閪咩追，追完要還至撚得架
一句話我盡撚左力追就大柒曬
都已經唔講果一千幾百跌都跌撚左啦
咁都可以差幾個月
根本冇心還，有心還既打一個禮拜工乜閪都還夠有突啦下話

冰冰 條女係咪大陸妹黎

我淨係知圖中果位男仔差人錢唔還

如果冰冰你睇到 3000我幫你還 絕不走數 請pm

以傢債仔重惡過債主！

推到條臭西同條仔出來跪地求饒

我出5000
唔用套中出

重要得個$2000，咁少都還唔起，死撚左巨啦！

可唔可以個個用跌d比我

屌你啦
我出6001 唔洗中出

推到條8婆仆街

你係出6001至好喎

又幾好波路 收開幾多

絕不走數
6千蚊有得玩埋av情節
抵比

戇鳩仔亂起樓豬底

條女又柒多兩錢重啦

臭雞

冰冰個line仲有無用

果千幾蚊拖咁耐真係好離譜播

加一百做全套啦

呢種人見唔少 一開頭就咪撚借

我比2000齋含口爆
有性趣請覆line

臭西, 唔屌唔安樂, 仲要又挽又mk字, 屌你老母仲要當呢度高登, d 傻閪港女真係

本身見樓主態度都係大家睇完笑完屌完就算，點知借完錢唔還仲叫人起樓主底
小二

推左先知驚，垃撚圾

推呀
真係好想同條女做愛
好似幾砌得
玩埋三穴先還返比條狗公男友

或者3p 有冇巴打join

冰冰你無罪。。係你條仔廢。。養你唔起。。 跟我一晚, 我比夠你, 離開條廢柴。。

唔好理佢姐
冰冰你比我一個鐘
我包你呢一世都忘記唔到呢一個鐘

你地唔好咁啦
冰冰 我比夠2001蚊

冰冰出黎做好過啦 對波又咁大真係浪費曬 不過要蒙頭

冰冰我認真
我開價3萬包月
請覆line

還錢啦仆街

化返個雞妝應該唔洗蒙頭

屌你地班仆街 最多咪600蚊q

佢既盡力追要追成幾個月
咁不如盡力幫我含好過

屌 一千幾百都拎唔到出黎
係咪咁撚窮 有返工都唔係咁撚樣下話
份工得500人工？

見人奶大就借錢。
我都唔想還比你啦，狗公！

起埋個on9衝出黎7嘅兵未

廢柴冰冰男友我屌你老母
窮到要擺條女出黎問人借錢唔還
屌你老母咪害左條女啦

to 冰冰
快離開條廢人
you deserve better

我出3萬一個月
m到日子就幫我含
覆line please

on9仔

推到條女出黎擺

我好有誠意
我有錢佬黎
興趣係食mk妹
不過食既時間要我定
因為要接女放學

推
至憎人借錢唔還

乜撚都放上連登 屌果千幾蚊

佢肯還$500 咪好
你係咪一post 佢就預咗佢唔還

睇你就睇啦 花生仔

咪係

人地借錢唔還係一件事

但放上論壇 又真係有一班 ON 9 去理樓主

我係想幫冰冰還錢

最撚憎人借錢唔還 正一臭雞

你有自私屋企人又關我撚事咩？

如果條女借左幾十個千幾蚊個個還得五舊個個算數就唔少野了
G持樓主爆多d
至憎d撚樣托水龍

認真講借錢緊係要承受呢個風險啦 何況樓主唔係應該有多餘錢先會借錢比人咩？過多2個月就話手緊

戇鳩！m到前門用唔到就用後門

我唔屌屎忽
含完口爆吞埋精就

出家人都心動了

嗰少少都還唔到 拖到四月 有心一早還咗啦
同埋借得就通常唔會預人還
如果唔係就唔會借
推到佢仆街

1000 1q 冰冰請pm

三皮俾左玩盡佢嘛

1000咁低價就排下隊先

邊個同你講出家人唔講粗口唔屌閪唔屌屎忽？？

冰冰都算j得下

已分享

返到公司輕輕一推

劉明跟進

期待冰冰賴既回覆

借錢比人真係好撚慘
試過有次借左二三千比fd應急(大家都係學生)
叫佢還好似"唉"契弟咁撚樣
結果都係追唔足條數

所以唔借
借得預唔還
借都借500以內

冰冰中出1Q幫你還左佢
Btw 我好似識樓主

我包冰冰呀，你班友出價低就咪撚叫我冰冰同你地做啦

佢條仔好似係我以前中學d師兄 典型mk條

咁都可以屌樓主扮老屎忽??
定係個班係冰冰啲兵仔?

好撚柒

嘩屌

繼續幫樓主推到冰冰還錢

都係唔好啦 冰冰係衰
但好慘 都係唔好推啦 唔好呢 真係唔好呢

推爆佢 推冰冰車

幫推

冰冰2月6號仲走左去買情侶鞋
有錢買鞋無錢還錢

咪係囉，咁都要拎優越感

痴撚線 唔好唔要啊
係佢欠你架 呢幾Q

結果樓上班友仔騎劫左
條女肯拎舊西做一日，分分鐘都可以搵一皮一日
條女睇到留個言，俾班連登仔屌

借錢難
要人還錢
更難

有冇閃卡先

當我無講過

借幾多都要還啦
借債還錢 天經地義 仲要無收你息
當初信你幫你先借
借錢唔還果d 全家含撚死啦

錢多 冇錢借
錢少 問屋企人都得啦
結論 唔洗借

500搵鬼

500搵鬼含
你知唔知mk妹幾錢嫁

有圖有真相

原來冰冰落過仔
唔怪得咁大波咁肥美
照屌

還左未？

落過仔玩下就算了

1500咁少錢好心條女就自己拎住出黎先啦
你幫得人借咁條數梗係你咩㗎啦
另一條女就算唔還俾條八婆，條八婆點都要還俾樓主

變左j post

有冇仆街仔做先

唔撚借錢咪無野

又係喎

左面

不如樓主叫個債仔親自面對面還，睇下係咪同條女同一個人

2000$姐
又唔係十幾萬

奶水不錯
Pm我我俾封利士你搞掂佢

嗱冰冰我幫下你啦
俾我中出一晚我就幫你找左樓主條數佢

咁既款 樓上果堆究竟點J得落

比巴打們執返幾劑咪有錢囉

淨係屌個意境都爽死啦
(HUNTER)爛賭債仔走數迫條女出黎肉償
#大波#港女#MK妹#香港#18歲

話當跌左果d係咪食懵左？
你當跌左係你既事
但縱容班仆街唔係正確態度囉
就係有你呢d人咁諗
個個呢度借少少果度借少少咪搞到諗住有得拎返錢既人囉

細個果陣試過借錢俾個fd買機
借完條撚屌唔還我日日打去佢屋企呀
最後佢老母還俾我，但仲要訓話我一輪
屌你借錢借到俾人老母訓話先拎得返d錢
正仆街

好多花生食

雖然走數點都唔啱 但除非你同條女好熟
否則佢借錢前既回覆都已經好令人不安
九成無錢還果d黎
咁都借 只可以話你精上腦

要屌仔仔眼

唔驚有病 ？
而家上左位應該有好多恩客

條女個樣唔錯，對波港女黎講算幾大
咁既質素應該都溝到中產子弟。
點解會跟個MK窮鬼
PM我。帶你日韓旅遊又點話。
條仔應該連長洲一日遊都俾唔到你

Pish

連登幾時做埋收數公司?

試吓叫佢落妝

巴打係時間出去見多啲女
呢個質素真係麻麻
中等都講唔上
唔太明樓上巴打點J

我唔介意佢化妝。同我一齊個幾晚唔好落妝就得

好肥喎，睇下個腩位

500淨係玩波都抵

十幾萬係錢，兩千蚊就唔係錢？
咁你幫條女還囉
而家係講緊唔還錢呢個行為
你嘅邏輯思維有點問題

排500

又好似係。當我冇講過

梗係叫埋佢條仔喺側邊做汁男

Ching前世未玩過波 邊值500

哀樓主❤️

還左幾個月都還唔到2千
仲要無晒聲氣
比人起晒底就主動還錢
仲要即刻有
好心衰衰地認錯咪無人記得囉
仲要繼續扮晒fd借，扮晒委屈，扮無錢
都唔撚用腦既mk狗男女

500玩後生女波都唔錯
夾爆

切勿跟車太貼

返乜嘢工返4個月都冇$1500咁陰公呀
唔放上嚟都唔識死仲要咁惡，係咪用咩語氣都唔識呀八婆

拖咗成四個月樓主點都收佢息啦

本身仲諗住屌柒樓主 不過今鋪我撐你呀
借錢唔還全家生愛滋

屌你d mk仔番5p 叫春啦 以為上黎會有人幫你屌佢咩? 戇鳩 去勞資九分啦

切勿跟車太貼[/quote]

exact7ly, 講兩句仲要畀人屌返轉頭
以後依 D post 都係直接唔好 click 入嚟算

睇完依個 post 先知, 有「臭西」post 就會引發到「兵仔」既神經

留名睇連登仔扑完唔找數

屌你老母扮乜鳩 追post啦

[red][勞/red]

繼續幫樓主推爆冰冰

條囡囡2千做唔做

甘你老母 走啦

M

有借有還上等人

一到呢啲post 就有傻鳩出黎叫人幾千蚊咁少當跌左識少個fd

借錢俾個唔識既人
樓豬我都想借2千

屌你老母 叫條女供隻護主犬出黎先再講啦

agree 不過講真 條友雖然係拖 但都唔算係好仆街果d 架啦 見過有d 仲惡返你轉頭

more

肥閪黎
你屌埋我果份

真係一睇就知肥，成班見有波就衝，痴線

條女個樣真係唔得 咁都j得落樓上嗰班幾耐無掂過女人

還錢啦八婆 嗰兩千蚊拖幾個月

一向債仔仲惡撚過債主 (非business借貸)

事主

真係世界變
債仔都大大聲

你明知佢唔還你都借
條女窮到二千都無

Support樓豬
欠債還錢天公地道
推到條仆街還錢

一開頭條女就話自己都已經借過錢比呢個朋友
但個朋友比人呃咗啲錢，伏到咁都仲借
樓主都幾 on9
當然條女都仆街啦，總之借錢真係預咗收唔返
除非好熟，唔係我一百蚊都唔會借

4q夠咩

以為借左幾多錢 原來得1500
仲要借俾唔識既人
mk仔自己私下搞掂佢啦 搞唔掂咪上小額錢債囉
郁d就放上黎公審 當連登係咩
重點係咁都呃到咁多正皮

巴打睇左幾多頁

追數不嬲慘過乞
下次叫人邦民安信算啦

還左咪私下解決囉
咁你冇還吖嘛

唔識爬文就死出連登啦
話你呀 on9仔

其實借得錢既，你都係當佢係真心fd
千幾蚊係有限錢。唔還就當跌左。或者佢以後唔敢問你借。
其實借得就有預佢唔還。
借左自覺還既。係一個會還錢的好朋友
借錢唔還。係一個以後都唔會再借錢俾既hi bye朋友

樓上話幾千蚊當跌左嘅 不如一人跌啲俾我

Dbb brdßby

條友真係發雞盲

還錢啦，臭雞!

又唔爬文仲要話樓主呃正皮 小學雞咪你囉

爬撚哂啦
係啊條mk仔po返樓主上黎
我又唔係話佢做得岩 mk仔狗咬狗關連登撚事？
咁咪話叫佢地私下搞掂佢囉

你個名

咁無你事 唔該返出去

成撚日話唔關連登事
借問邊撚D事你先睇得上眼應該PO上黎呀

推！真係好撚憎借錢唔環要人地不斷追數既仆街

覺得wfc嘅咪出返去唔撚好睇囉
Wfc得黎又要不斷回post到底你care定唔care
係咪要個個post關你事先開得

走啦

毒撚冇朋友要靠連登人幫手
你而家係到屌人
想刷存在感

個個借錢唔還都po上黎咁不如開個追債台啦

佢應該覺得連登係佢個家

有花生咪食囉
原本條狗公唔衝出黎柒既應該大把人屌柒樓豬
可惜宜家同場加映 睇人仆街最開心 無計

忍唔住咩叫咬牙齒齒?
咬牙切齒? 實牙實齒?

咁你無朋友叫人同你夾買野掛人撚事？
唔關你事你咪咪撚入離睇post囉
On9仔

2000$咋喎 3個月都還唔到
除返開90日 每日都係20$到姐

不如叫條女放返條厹既資料咪放過佢囉

洗唔洗開個團購台比你

成日話追唔到當跌左果d人咩心態嚟
借人錢緊係要還啦

你跌埋比我喇 你都on9

咁唔掙在跌多少少，等錢洗。

屌你老母 臭系狗公係邊呀 出黎啦

跌埋比我啦

欠債還錢就基撚本野 d仆街仔唔還仲串嘴 搏屌?

我自己都做錯左 sorry
但唔好講刷存在感 ok?

笑左 , 又一條傻仔出黎比人屌
覺得唔關你事咪唔好入黎囉屌你老母

BTW 冰冰上水未

再跌多少少比我

出返去啦ON9仔

痴線 二千蚊機票都買到啦
當跌咗

咁樣衰都借到錢

知錯咪好囉 繼續一齊食花生啦
放心 你知錯我唔會狙擊你

u

樓主更新未?

同意 我仲以為借左幾十萬比人

屌你老母 幾十蚊都冇
學人聽歌？
知唔知呢家我地一眾巴打屌緊乜
係屌緊借錢唔還，仲惡過馬撚 呢個行為
而且又有咁多花生，食到成班巴打一地花生
你上得連登 就切勿跟車太貼

驗下眼啦仆街 好好笑啊？

借錢唔還正仆街
有錢飲酒無錢還錢
屌你老母

你唔狙我狙啊！
垃圾，講撚到1500蚊唔係錢
屌你老味幾十蚊一個月都上黎R人夾
我係你死柒左佢

Btw樓豬更新未，下次唔好咁傻豬亂借錢比人喇

快D更新啦樓主

有質素嘅連登仔你定義架？
好笑

欠債還錢 天公地道
佢呢邊借幾千 另一邊又借幾千
加加埋埋可以呃埋萬幾兩萬都仲得
你地一句話當跌咗就算 就係助長呢啲仆街嘅風氣

水魚咪呢啲

根本就唔撚係幾錢問題，係佢唔撚還仲要咁撚串放樓主fb呀 乜撚都話唔關你事你又咁好心機禁入黎打一堆字覆人個po

自己辛辛苦苦賺返黎嘅錢
憑乜野要俾呢班仆街一句唔該就呃咗去
仲要話當跌咗？仲要講到追你數就有問題咁？
前世欠你架？

借得比人都預左無
我都借左幾千比fd都無預佢廢事催到口臭
當跌左算
但無下次

班on9仔平時應該都係陰啲陰啲借少少又側側膊唔撚還個啲黎
追數都要俾人話肉酸，痴撚線，你跌2000蚊俾我睇呀on9

話跌左同交學費個啲真係仲on9

欠債還錢 還個個都要自覺還啦仲應該等人追？

況且啲錢係我嘅 做乜要當跌左咁去合理左件事？

本貼最中肯

香港就係太多呢D ON9
乜都妥協乜都話咩當無左咪算
都痴撚線

[size=6]就算係1蚊都要還啊 屌你老母[/size=6]

出來做雞好過啦

呢堆仆街根本就同大陸落黎啲乞衣一撚樣
人地乞衣都叫要坐成日係街交下戲先賺到錢呀
屌你老味 你呢堆人唔熟唔食 仲要unun腳攞到錢 追你還錢仲要屌返人轉頭
根本借完人錢要還係基本責任
嗰啲講到借完出去應份當跌咗果啲真係on99
一係你一早就叫我捐俾你啦 你老味

利申：從來唔借多過一千蚊俾人

同意，話當跌左果d睇見都嬲，借出去果個唔係你自己呀嘛，講到借人錢唔還戲好似好啱咁，人地唔追自己都要識還啦

中肯
不如話見債仔係有閪先幫口

所有幫債仔既同條厹公算唔算係同路人

借錢唔駛還叫中肯

紅字此地無銀？

二千都還唔起咁寒酸

啱啊 啲錢係人地用自己實力借返黎 唔還都好應該

懶撚係公平公正咁，我挑
係呢到留言有幾多個識事主呀，特登利申係咪身有屎？

黃子華講既野中晒

我都想借銀行幾十萬唔撚想還
屌尻銀行當交學費

肉償，中出

唔交卡數？銀行當跌咗咪得囉 對銀行黎講少少錢黎乍嘛

你自己都on撚9 啦

不嬲都有預言能力

垃圾5p mk抵撚死

樓主慘慘豬 條女正仆街

終於live

自己蠢
俾人昆
又放上黎

幾時都話連登變左,借2000比人就唔應該追

有無條女ig?

我

家下啲千禧後
同之前del post事件一鳩樣，懶係大條道理

強帖留名

追post啦

on9 fd搭fd問你借錢都肯借 借得預左收唔返啦 仲擺上黎?

blame on the victim

係急要嘅 做到盡3日半都有啦
借2000都還唔到

黐撚線世界
諗起有人話串燒鋪比枯枝仔放飛機抵死一樣

成件事好mk
差人錢唔還
又唔覆機
下一步就已經可以貼下街招等佢係街見到會醒起要還
如果筆數大d搵收數佬搞搞佢好似都幾好

屌你老母有證有據莫講話兩千蚊
比我廿蚊都報警拉鳩佢
利申:人地收數關你條撚屌咩事，定還是佢係你娘娘

條女系吾系on9😂

系吾系你老母

咁既樣借2000
btw系你老母 吾你老母

咁既樣借20都多

樓豬傻咖咩？
一聽到佢話佢幫朋友借就知唔對路啦！
正常人會唔會friend疊friend借錢啊？

真係好撚癲
大撚把人開post都利申啦，你唔去屌？利申有乜撚問題？on9
想講句公道說話，就係怕你班友話我護主
不過我利唔利申你都照話我護主架喇
欠債還錢係應份，但幫你唔係應份，都要睇你抵唔抵幫。
你借錢前應該要考慮人嘅誠信，樓主開post講到明預左唔一定有得還，咁你又借？
奶左撻就上黎求救，唔係自己戇居？
以後借錢之前唔洗自己衡量，奶野就上網公審
個個自己衰戇鳩都上黎，幫得幾多個？
只能說連登堆會員真係唔同晒，價值觀同以前差太遠

樓主有冇update? 睇d人開頭串柒後尾死狗好爽

起左又點
樓豬好心借錢比人 最多衰戇鳩姐
你條豬閪借錢唔還雞都不如
樓豬我撐你

睇到你2000蚊當交學費已經唔想再睇你講咩
too on9 didnt read

On9， 依家條女開咩班？要收成1500蚊學費？
欠債還錢天公地道， 依家擺你上黎未比面你囉， 你不如下次借財仔唔還， 同佢地講當交學費？ 比人斬撚死呀你班陷家剷

全名？
工作地點？
住址？

知既話大把野玩

呢d傻仔黎
幫你的確唔係應份 咁你咪唔好幫囉
連登你話事? 定係得你一個係連登仔呀
講咁多做咩姐 你高登係幾年開始係會員
講黎聽下睇下你有冇資格做老屎忽

老老柒柒欠人500蚊以上可以報驚

無啦啦做乜怕俾人話護主，心虛覺得自己講嘅野係護主？
講到自己好似救世主咁
無人話過幫樓主係應份
你覺得唔撚抵幫咪過主囉 講咁多廢話做乜

btw, 以後借完錢唔還唔洗自己出聲喇 一大堆以為自己好醒嘅連登仔幫你屌返借錢俾你果個on9

雖然覺得樓豬係唔抵幫，但冇理由變左俾人公開資料 推到公開資料果條仆街自爆先收手

屌你老味兩千蚊
真係朋友自己頂左條數啦

講到尾咪又係想借連登黎追數
mk是非不知所謂

條女讀明愛莊月明中學

再講多D

依家有話要你幫咩
你老幾要你審批抵唔抵幫
又要扮唔撚在意，又要在意驚比人話護主利申，咁撚驚比人話咪死番出去咪撚留言囉
定係一眾巴打想食下花生又要你批准啊？
扮撚晒老屎忽，一唔岩你意見就話連登唔撚同晒
最撚憎你呢d畜生，扮撚晒wfc又要走入黎話咩咩咩唔同晒，把自己看得那麼高，你咩諗法有撚人在意咩，唔高興咪唔好上囉
番去你既香討5p囉

我比人爭一年仲爭三千樓豬
我都未出post啦屌

我淨係知咁多其他就交比咁多位幫手

幫條女果D肯定借開錢唔還

唔熟真係唔會借

比佢成功走數都唔知有幾多百人鳥

樓豬唔開依個post都唔知香港人原來咁有錢

有冇全名

人地都係問下幾時有錢還姐

一千幾百 尤如垃圾

借錢俾你 幾時追你還都仲要你批准先追得呀？

講得好

最撚憎d仆街借人錢唔還
同你有親呀？

笑撚死人咩
大大隻護主犬係到吠
條女比你屌未呀柒閪
屌你老母 欠債仲惡撚過狗？
識唔識寫個醜字呀
唔理係借比條女/條女個fd啦
樓主12月到宜家 大大話話都3，4個月啦
時間比撚到足 催唔到個fd還錢=唔洗理/還？
千幾蚊都找唔撚到
唔通要樓主等一世？

講得岩

一萬幾千，尤如燒支煙。

問聲幾時還錢都要俾你屌返轉頭

如果一早推條女出嚟借錢
應該好快還到2千

原本都想屌樓主on9
但黎一個反高潮 出左隻護主犬

推一推

話咩跌左, 交學費果d可唔可以跌2000蚊比我當我比個教訓你

有借有還 上等人

2000蚊一個教訓 樓上啲人快啲嚟買

底已留

所以推到條女仆街

屌 南區人喎

條友自我中心到仆街
太on9唔洗理佢啦

做咩姐你
欠債還錢天公地道
條友唔還錢重要咁串就預左比人唱通街

2000蚊返一個星期工實有
樓主比足幾個月佢還 淨係還得500

證明到呢幾個月飯都食唔飽既咪叫人可憐下你囉
2000蚊咁少都搞到咁肉酸 乞衣黎？

btw 唔贊成咩都放上連登公審

巴打都係？

我個名話左比你聽

樓主我借左幾萬俾人差左成年都未收返阿
而家真係講起借錢都驚驚地

屌你 笑咗

幾萬 凍過水

當冇錢追人還錢嗰時真係慘過狗，明明係人地差你錢但死狗咁追

其實擺尻返樓主個個係咪就係條女個條仔
D錢都係比條仔用
Btw 樓主明知條女有仔 點解唔叫佢問條仔借

屌你老母咁叫起底 收皮好無？

推撚爆個死八婆，臭雞

你又當連登係咩呀

欠債還錢天公地道啦
借一千唔係借？ 借一萬先係借？
偷一千唔係偷？偷一萬先係偷？
下次去7仔偷一千蚊叫個sales 唔好報警買個教訓囉on9
仲咁撚大聲夾惡

有得del post ga咩

貼翻樓主fb條友可能係海南雞啲hater呢

呢件事上面我支持樓主

條臭雞爭人錢唔還 仲要咁撚串

係要比d教訓佢

叫個friend幫手上連登起樓主底點知弄巧反拙
柒撚到呢

每日賺得幾百.....大把工有啦清.....

欠債還錢 天公地道
利申 同條女同一中學 已畢業

地址/唔見得光既野

唔識佢，係中學見過下條女，覺得佢已經係mk味濃

樓主上水未？整合資料開始追擊

睇都未睇哂就屌尻人

照你咁講係唔係要國家大事先可以放上黎呀
On99

有冇巴打覺得幾似樣

樓主上水未呀屌你咩
等左你成日

More

等等,post緊唔好屌住

精美教訓僅售1990 找返10蚊比你食個bell

緊住個段文前面有就唔再post啦

post舊野做乜撚 上面貼你facebook出黎條友既資料齊未

臭閪咁多野講
推到佢收皮

快手推

仲有冇？

又開始追擊

自膠,有小小舊野sorry

你直接幫我問佢包一晚幾錢啦 我幫佢還

屌 佢唔想負責任/負唔起就唔好幫人借啦嘛

有冇流綠汁？

push pish push

以下係借錢條友

睇黎條女都係自編自導自演，一心諗住昆樓主2k,點知樓主上黎求救，條女見個party出左事先死死氣扮死狗。
樓主呢鋪我撐你，我同好多巴打都等緊食花生

講撚到一千蚊唔係錢，幫人借就唔洗負責
條路係佢自己揀架喎
扮咩野好人

有心還錢問個女仔都有銀行no啦

樓主 ,唔好面交, 一定唔好 , 我驚佢搵人搞你/打你
銀行過數好啦

根本無心還

樓主小心為上

有入數紙啫係一早知點還啦
洗乜係度又面交又盛
多9餘

出去一定出事
真係唔志在d錢就叫佢捐左佢影張收據俾你算

條女明明就有樓主acc no

樓主千祈唔好面交呀，好撚危險。
睇到條垃圾mk扮死狗就好撚心涼

同意 有咩事上黎講聲

條女扮哂無辜 但明明借錢果個係佢條仔
點會追唔到 再追唔到就分手啦

agger畀個銀行acc佢乜都夠

我都覺唔好面交好啲, 危險, 叫佢過數

洗乜俾 條女本身就知個acc no

過數啦

好撚噁心 自己推條女出嚟hea鳩樓主之後又扮正義叫人唔好搞條女

屌 係想還就過數影返張水單俾樓主啦

係喎，屌即係由此至終根本冇心還啦～

BTW 凌晨2點話而家出黎還

搞大佢啦 成千蚊啵

樓主問下冰冰出唔出黎擺 , 我可以接濟佢

拋幾拋就由幾日變即刻
即係擺明有錢唔還啦

佢啲態度真係好到呢 係我就唔洗佢還啦

擺明啦.. 唔燒到屎忽都唔旭

根本就只係想氹樓主del post
有心還洗拖撚到今日

我係佢就就算樓主唔收都走去atm入數
之後post返張入數紙上黎喇

呢啲仆街咪要追擊囉

樓主po到 話 出去面交還錢就消失左
莫非

我諗樓主同自貼求code啲人都係差唔多蠢

可唔可以比我
利申：乞衣

條女身邊啲朋友同事知道曬件事未

仲要叫樓主del post前del post後
抵俾人放上黎

比埋我
利申 第二個乞衣

叫人del post果幾句就咁好態度，之後又發惡句句都有粗口

我係第三個

第4個

乞衣三號留名收錢

我仲係度,鬼得閒理佢面交

我都唔知高登連登有得del po 又學到嘢了

有acc no仲要出黎還，on9

如果真係有得del post而樓主又del咗
你估佢地仲會唔會還？

絲打遲左喇 輪下一次啦 總有大把呢d富豪

要報平安呀，好多巴打關心你支持你。

借錢唔還仲反起人底
屌你老母

係還錢既
叫佢atm入數啦
拎撚完先算啦

開定post2啦

搵人整合下

睇下樓上幾撚多狗公反咬樓主一啖

問下冰冰做唔做 , 可以接濟佢

最中意食錢債既花生
金錢永遠係導致邪惡既根源

post2 樓主順次序一次過貼曬啲對話紀錄出黎，同堆隻隻閪同佢條仔啲資料，仲有你確認到貼你facebook上黎果條友係邊個未

樓主去man kit同wing ki度睇下佢地有邊個mutual frd而又無add你，跟住仲有44個mutual frds既

條友改左名做"叫我火柴哥"
呢個a/c都睇怕冇得再用

香港真係福地 乞衣都有咁多錢收
如果仲做梗最低工資既打工仔可以考慮轉行做乞衣

有ac仲要面交？ 樓豬小心有伏

之前有新聞話乞衣日薪有一千
做夠三十日就有三萬月薪
多過唔少打工仔架
條女同佢男朋友可以考慮去做下

根本有心還就算唔理佢 唔應佢 佢都一定有自己方法還到

因為條女有樓主銀行no.

Lm

樓主唔好出去搵佢呀

借錢哈還仲咁撚串，Post 條女D閃卡出黎啦

點解冇人去理個狗公

推到1001再開post

要樓主做野

擺佢電話上黎，連登仔會幫你追責

精彩

搵人開post2 整合埋

1001！

開完記得post link

推呀

屌樓主放私事上黎個d係咪on9
樓主唔放上黎既話 條臭雞跟本冇諗過還錢
2000蚊又唔係大數目 條女真心想還既話
個個禮拜分期還100俾樓主都得啦
有錢出街食飯玩 冇錢還重鬧返人轉頭 一d歉意都冇

返緊工我整唔到有冇巴打可以代勞,麻煩曬

聽人講好似係住華富

二千蚊都拖人幾個月賤撚過D臭雞

冰冰 駛唔駛幫手?

幫人借錢果條友係咪on9
自己借畀人啦 周街幫人借

唔還錢嘅仆街搞撚死佢就啱嫁啦

MORE

一定出到去成班mk打撚柒樓主

Look到最底先有相

唔撚還錢咪肉償囉 一千蚊屌臭佢個閪當跌咗算

正宗窮西賤種臭雞
窮唔緊要 樓主都講左信佢先借比佢
信任係好重要 要信一個人好難
相反要破壞一段關係 係好易
隻臭雞為左個少少錢仲要冇埋個朋友
仲夠膽死有d狗公起返樓主底
呢d人真係唔死都冇撚用

唔撚好益鳩佢啊 巴打
1蚊都唔好蝕 叫佢自己過數
仲咁大聲係到講條件 乜撚野人黎

計返佢息就差唔多

住華富 讀莊月明

1001 準備Post 2